連登仔真係先知, 今日有確診者純粹係中環夜浦感染

連登仔真係先知, 今日有確診者純粹係中環夜浦感染

正常智商都知佢地係幾咁唔安全啦下話

蘭桂坊